奧巴馬擲雪球

接吧

馬總統看手錶